其實係女就得

真架

@肥絲

Which one do u prefer?

屎忽岩唔岩

利申0仔

jeng

可以

非gay

咁欣宜呢

女呀

女神